====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je ne crois pas aux visions apocalyptiques de la disruption généralisée due à la robotisation .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

